★取代廢青？政府推出一系列措施，推動年長人士就業

羅致光又表示，現時基層勞動力的主要來源，在未來十年間陸續進入退休年齡，勞工處會推出一系列措施，推動年長人士就業，亦會開發和吸納不同的勞動潛力。

廢老就業計劃

廢老入來即使做雜工，你管得掂佢咩？（想當年、擺款、睇唔起年紀細過佢的人、唔合群、自把自為、話以前公司點好點好.....）

利申：以前做倉見唔少

廢老真係最多事實，蛇王一定第一個去

廢老好興出左糧 話走就走，完全冇通知，你又搵唔到佢

真！

佢地冇乜野CV慨念（亦無需要），所以經常亂咁來

見唔少

我都同過廢老嘈交

我臨走個時有廢老新入職
勁撚串，都想屌鳩佢

廢老同廢中嗌交

班現役廢老已經乜都唔識
仲請啲退左役嘅點做嘢

廢老鐘意命令年齡細過佢的人做野

你唔服，就會發生爭執

一掌打落嚟勁串咁推走我架積車
好似唔識推車咁

最煩係做慢少少，停一陣就會嘈鳩你
唔講以為佢係老細

廢老唔識尊重人，但要人尊重
又唔識講道理

廢老 ：只針對年齡，不對事

除非成間公司全部廢老，否則通常氣氛極差

係！好鐘意當自己係老細

倉

Now tvb有牙齒

中

叫政府養曬佢地好過，佢地出來返工只係製造事端，又做唔長，又唔受教！

完咗

我識啦！我食鹽多過你食米

其實唔識，亂咁做，等人執手尾

真，返倉幫咗個新返廢老執手尾

廢老做飽佢
廢青們嘆世界好撚過

唔擺款果批，就輪到集 蛇王、偷懶於一身

仆你個臭街
開始計畫定將而家d 80/90後做到死為止
你食撚屎啦
我覺得由泛民轉入建制個d真係特別賤
湯渣,白宮發言人,垃圾桶,仲有呢件

你估 廢老 仲係 白紙一張咩，請佢地d公司真係白痴

樓豬你？

你做咗幾耐倉

你講到你好後生咁喎

why u know?

今日城市論壇 方國珊都覺得自己仍然後生

咁不如電腦你都咪撚柒用 返去打字機,速記年代... 世界變人不變...

你做咗幾耐倉，有冇兩星期

最長一個月
最短返咗陣走咗佬

廢老最愛呢d行業，即刻"變大佬"上身！

啱樓豬，no it thing

onlun9

你做咩會去做倉

佢內心仲有一絲人性，想返工

果時only倉有offer

No!!!

I hate working

When? 幾多年前

倉 呢類咕喱工，即使打仗餓死人，仍然缺人，可想而知幾低下........

咁你做咗幾耐，邊年